
"Translator" = "Translator";
"Failed to open file" = "文件打开失败";
"Failed to read file" = "文件读取失败";
"Set storage directory" = "设置存储目录";
"Please set the storage directory first" = "请先设置存储目录";
"Choose to fail" = "选择失败";
"Please select the .csv file first" = "请先选择.csv文件";
"Select the .csv file" = "选择.csv文件";
"Select storage directory" = "选择存储目录";
"Stored in this directory" = "存储在此目录";
"Choose" = "选择";
"lproj folder creation failed" = ".lproj 文件夹创建失败";
"completed" = "已完成";
"Parsing failed, please check the .csv file format" = "解析失败，请检查 .csv 文件格式";
"Cancel" = "取消";
"Created successfully" = "创建成功";
"Creation failed" = "创建失败";
"File Path" = "文件路径";
"Write failed" = "写入失败";
"Done" = "确定";
"App Desc" = "\tTranslator 可以帮助你快速的将 `.csv` 表格内容转为 iOS项目中对应国家的. lproj文件，以下为使用步骤：\n• 首先设置存储目录；\n• 然后选择 .csv 文件，文件格式需要按照右下角生成的格式一致；\n• 最后点击 开始解析 即可。";
"Preview .csv format" = "预览.csv格式";
"Start parsing" = "开始解析";
"Open" = "打开";
